身高得165, 係咪唔好一條友去歐洲或者美國旅行 ?

就係165先要去

一陣俾班180 爛鬼捉住話要同佢地含撚咁點算

準備好菊花咪去得

照下塊鏡先啦

你算高大 中等身材

一定高過一半墨西哥佬

咁正有免費洋腸食？

旅行都有高度限制?

我驚你唔夠高去尿兜屙尿咋

得165應該街都唔好出

坐輪椅去

你個名

樓主冇改錯名

我一個女仔166都試過自己一條友係歐洲旅行
好安全啊其實